[失戀第九日]再多的等待也只是空白

再多的空白也不能將你掩埋

想唔再諗 但做唔到
就連戒指除咗都唔習慣
摸到隻手指冇咗野好驚以為自己跌咗佢

原來係第十日先啱

我上兩個禮拜係到修理條鍊 無戴住都好唔習慣

話說話啦 做多d正能量就好快無事嘅

點習慣？3個月了 仲係好愛佢好掛住佢 無論做咩野幾忙幾癲去麻木自己 原來都係放唔底

修理到？

做緊正撚樣

係 一靜落黎就會諗
我今日就算返工忙都諗
諗到係咁做錯野俾人鬧 就爆咗煲

最怕空氣突然安靜....

水晶膠

時間比你想像中行得快
過下過下你就數唔到幾日嫁啦

咁都容易
我果隻已經生過銹一次
拎過去鍍返色（修理錢仲貴過買個價 ）
仲要勁麻煩

好掛住你

突然好想你 你會在哪裡

我想起你
但你唔會想起我

觸景傷情個陣唔知你會唔會同我一樣記番起

會記番起既但佢唔會覺得傷心
我講我

今日喊左未？

想放低又放唔低

講咁易咩

唔駛放